每天，兩公升，藍妹啤酒

人生.....

小明幾時再出發

有四舊腹肌先出

小明 飲太多啦
我地去食嘢啦

快 很肚餓

即係四支king can .....係... 仲好易肥...

要戒要戒

大罐叫 King can 細罐叫咩can

想買醉不如飲威士忌 又平又冇咁易肥又唔洗成日柯尿

好撚躁既
仲會斷哂片然後做鳩野

天氣咁熱 飲啤酒係爽既

幾時得閒啊

拍底佢 想睇

今晚

第二日宿醉 其實仲熱

死得未

細罐一兩口飲完

凍啲

咁樽裝仲好飲

我無乜講究
求其飲到飽就得
唏噓

啤酒唔凍唔好飲，除左青島，佢唔夠凍都可以入口

唔好凝住自己好鍾意飲酒跟住就狂飲先得架

再約

臨收工個心魔就控制唔住

聽朝